{"translation-revision-date":"2024-06-15 10:34:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Wrap Icons?":["Emballer les ic\u00f4nes\u00a0?"],"Show indicator underline":["Afficher l\u2019indicateur soulign\u00e9"],"If no title added screen readers will ignore, good if the icon is purely decorative.":["Si aucun titre n\u2019est ajout\u00e9, les lecteurs d\u00a0\u00e9cran l\u2019ignoreront, ce qui est bien si l\u00a0ic\u00f4ne est purement d\u00e9corative."],"Title for screen readers":["Titre pour les lecteurs d\u2019\u00e9cran"],"Auto End":["Fin automatique"],"Auto Start":["D\u00e9marrage automatique"],"Placement":["Positionnement"],"Tooltip Content":["Contenu de l\u2019infobulle"],"Tooltip Settings":["R\u00e9glages de l\u2019info-bulle"],"block title\u0004Icon":["Ic\u00f4ne"],"Single icon within Icon block":["Ic\u00f4ne unique dans un bloc d\u2019ic\u00f4nes"],"Single Icon":["Ic\u00f4ne seule"],"Icons Gap":["\u00c9cart des ic\u00f4nes"],"Icon Alignment":["Alignement de l\u2019ic\u00f4ne"],"Add Another Icon":["Ajouter une autre ic\u00f4ne"],"Spacing Settings":["R\u00e9glage de l\u2019espacement"],"Icon Margin":["Marge externe de l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon Padding":["Marge interne de l\u2019ic\u00f4ne"],"Create engaging lists with icons for bullets.":["Cr\u00e9ez des listes attrayantes avec des ic\u00f4nes pour les balles."],"Hover Border":["Bordure du survol"],"Hover Background":["Arri\u00e8re-plan de survol"],"Hover Color":["Couleur de survol"],"Link":["Lien"],"Border Radius (%)":["Rayon de bordure (%)"],"Border Size (px)":["Taille de bordure (px)"],"Stacked":["Empil\u00e9(s)"],"Icon Style":["Style d\u2019ic\u00f4ne"],"Icon Color":["Couleur d\u2019ic\u00f4ne"],"Line Width":["Largeur de ligne"],"Icon Size":["Taille d\u2019ic\u00f4ne"],"svg":["svg"],"icon":["ic\u00f4ne"],"Top":["Haut"],"Bottom":["Bas"],"Border Color":["Couleur de la bordure"],"Background Color":["Couleur arri\u00e8re-plan"],"Left":["Gauche"],"Right":["Droite"],"Icon Settings":["R\u00e9glages ic\u00f4ne"],"Auto":["Auto"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Icon":["Ic\u00f4ne"]}},"comment":{"reference":"dist\/blocks-icon.js"}}